We bewonderen het zo leuk, dat ik het waagde te schrijven in Miss Smith's collectie.
Uw vriend zal het mij niet kwalijk nemen dat ik hoop.
Natuurlijk ben ik niet getranscribeerd buiten de eerste acht regels."
Mr. Elton zeker niet goed weten wat ze moeten zeggen.
Hij keek nogal doubtingly--nogal verwarrend; iets zei over de "eer"--vluchtig in Emma en Harriet, en vervolgens zag het boek open op de tafel, namen , en de bespreking ervan zeer aandachtig.
